普通籃球鞋會預幾錢買，單機打，所以牌子唔重要

如題

三，四百都有

屌你上網睇/落街睇咪知囉
問問問，駛唔駛速遞埋比你

50蚊白飯魚

去Nike /adidas outlet買啦
大牌子又唔貴
杏花邨地鐵站隔離個商場有Nike /adidas /UA outlet
北角和富中心隔離有adidas /Nike outlet

我以為得東涌同觀塘
正